【臨時論壇】楊岳橋 vs 岑敖暉

對住楊岳橋做選舉論壇
呢個畫面，有冇似曾相識？

當年投咗佢，相信香港「有險可守」、話今次選佢入去先，下次先再投梁天琦嘅人
又有冇後悔？

雖然岑敖暉喺片段中略顯緊張同青澀
但嗰種赤子之心、堅信自己所擁護嘅價值
每一句都感覺到佢‘真係好撚鍾意香港’
唔知點解 會有種莫名嘅感染力
因為我哋真係已經退無可退
先會想諗所謂破局

從來
人大委任就係一件唔okay 嘅事情
幾時開始，我哋諗嘅竟然係泛民要去或留
而唔係堅決反對中共破壞香港法治、剝奪我哋嘅選舉權利？

最後想借用朱凱迪喺片段最後嗰句：「我哋寧願係戰死沙場，都好過鬱鬱而終。」
送俾仲玩緊語言偽術，留戀緊初選結果嘅泛民議員

In a mad world only the mad are sane.

個論壇的形式好好, 但無奈個時間實在太短啦

兩個口罩人